其實跳樓會唔會痛?

點解咁多人死都選擇跳樓?
我想像落地個下已經不敢想像,係咪一定暈低先?
個下衝擊力唔即死既,痛到咩地步好難想像
分分鐘d骨一野突爆個身插番出黎咩都有可能
燒炭死會唔會舒服好多

咁你要落去問下佢地先知

成日晌屋企踢到D枱腳櫈腳。
真係等1~2秒先會痛

即時痛到仆街喎

點會有人知

一係你試下 再上來分亨下有咩感覺

買張機票去西伯利亞凍死自己

睇下神經科好啵你...

陽壽未盡你跳樓日日都痛

唔會痛 因為個腦感覺到痛之前已經變左屎餅

睇過外國D 跳樓片，十幾樓跳落黎
仲會郁一陣（定抽筋）

腳落地先點算

會

啲人成日講落地前已經會暈
玩跳傘 bungee jump 個啲人又算點

所以係吹水

好似跳水咁跳落去會好d 應該

之前先有個鬼佬跳傘中途暈左 之後就

諗到跳樓啲血漿爆曬出黎個畫面 好痛

你由一樓跳落去 就 彭 ~ 呀 ~~~~~~~~

唔係爆頭應該都幾撚痛下

發夢屋企有本完全自殺手冊，裡面寫自殺最舒服嘅方法係上吊，

有用嘅巴打可以參考吓

好想買呢本禁書

有無再分享下

有d人一落地就死，有d唔係
唔係一落地就死果d應該極度痛苦

吊頸要計數, 人既重量同繩既長度比例, 以求一chok 果下拉斷頸骨先快死
否則窒息就好辛苦......

好似會失禁，男人會射埋Jing

死都要諗咁多野
賴屎咪賴屎
紅卜卜咪紅卜卜囉
都死左有乜所謂

自殺死嘅人，害人害物，九族都落地獄呀。真係萬萬不可

一個人自殺死，其他人都要受罪?
我就唔係好信啦 咁唔公平

想知
有無物理 bio jj 講下

上網成本書係哂度

share錯

有小小delay, 神經脈衝行上大腦要時間，不過好短咁解

喺半空已經失去意識

Delay到1/2秒應該係做其他嘢太專注啫

食d特強止痛藥先跳呢？

死唔去最痛苦

試過啦，唔太覺痛，一下就無知覺
利申：上次四十樓跳落黎

有啲人跳樓死唔去都講好撚痛
所以點會冇感覺

ching ho ball

應該要係安樂死
每次見到啲人比政府同社會迫到要跳樓就覺得慘

人有機制痛得滯會冇左知覺
利申9up

請問陰間上網洗唔洗錢？

我屋企好凍

自殺死嘅人會日日都loop住點自殺
直到陽壽完晒為止
好多戲都拎黎做橋段

安眠藥+燒炭應該最舒服

最怕死唔去

咁跳樓不外乎分兩種

就係. 呀呀呀呀bom 同Bom呀呀呀呀呀

乜最舒服同最雅觀嘅死法唔係食安眠藥之後粒膠袋咩

頭盔都唔帶

好似係斷氣前會醒一醒

俾啲實驗精神OK?
下下剩係識問人
唔識自己做實驗搵答案嫁?

痛到死

我以前係小學個書架到見到呢本書
個時細唔知咩黎拎黎睇下仲睇晒
到依加都諗唔明點解會出現係小學啲書架到
唔係圖書館入面 而係操場隔離個啲書架

唔會痛的，個腦未收到就爛咗

屌你笑到我

神經反射黎？

如果好憎自己九族，嗰啲咪即刻可以自殺

聽講話你唔落到地嗰陣已經死左

呢個笑話好耐啦，第一句係: 三十樓同三樓跳樓嘅分別

細個認真諗過 最唔痛既死法應該係燒炭之後食安眠藥訓 死左都唔知

一定痛啦
痛嘅時間可能夠你講一聲屌⋯⋯
都可能講到半個D.....
都可能講都講唔到
大腦線路繁忙有delay....

你真係好怕痛

我估死之前斷氣個刻好痛苦
任何死法都係

答到你嗰d應該好痛，答唔到你嗰d就唔痛

點解咁多種方法偏偏揀跳樓?
因為一跳係無得返轉頭
相反燒炭有可能中途自己醒/比人救返eg神童輝
btw唔好輕生 生命可貴

落地果下會體驗骨折同埋超個衝力既痛楚
但係下一秒會死，所以你唔會feel到啲咩

BTW
死唔係解決問題
只係留低左啲問題俾身邊既人
同埋製造更多問題俾佢地
希望你只係學術討論啦

呢啲好似係要著壓力衣，如果唔係會容易缺氧